買左車仔嘅你哋 快啲補注買利記

今晚利記會贏 趁而家水位升緊快啲補注

利申：中立球迷

見到張伯倫
巳經知道穩喇